職業無分貴賤

警狗除外。